佢做乜鳩

佢好鐘意窿

同我隻狗一樣

佢會勁hi 係咁捐之後d so 亂哂